Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch. 

під час роботи з файлами, в роботі з JSON, при використанні зовнішніх бібліотек, якщо користувач ввів некоректні дані, з HTTP - запитами 
